dinner.......

阿b 又差唔多係時候去掃下你老母個墓啦

係炸批

Again

今日食左香蕉批好難食

雙層牛肉巨無霸

屌唔撚健康

why 飲橙汁